防水相機一問

利申對相機零認識
想買一部可以落水嘅相機去旅行
上網睇到Nikon Coolpix W100
有無人用過？或者有無其他推介？

普通落水邊隻性價比最高？
Openwater潛水又邊隻性價比最高？

求指教

普通落水點解唔gopro

Gopro

女朋友話gopro無得即時睇到影成點喎

新果幾款好似有 mon

Olympus TG4

Nikon 個樣... 你平時會唔會用?
但都係 gopro 算啦..

話時話, 潛水影想小心d.
見過有o仔影相整起晒d沙, 上水之後俾鬼佬屌柒.

屌 HERO5 BLACK咪有MOON

我有部AW130 幾好用 迷彩

AW130 有nfc wifi可以即傳手機上傳 仲有機內執相
除佐當防水機仲可以當普通DC用 又輕型

W100得十米防水

巴打玩左幾耐？

AW130 30M

小弟真係對相機0認識
所以真係感謝各位巴絲嘅意見

1500以下有咩選擇? 要防撞防水

主要係沙灘影下相, 浮潛

用緊

好用嗎?

防水可靠，白平衡都幾準；
但冇乜手動功能
睇自己想要乜

山狗加支浮水棍